有無人試過食烏蠅落肚？

其實都幾好食 香香咸咸咁 有啲似南乳花生

好多寄生蟲

搵滾水拖兩拖

諗下已經打冷震

好吃👆🏻‼️😁